黎明行動終極結局:: 泛黄轉淺籃

黎明行動終極結局:: 泛黄轉淺籃
各界民調都説明黄籃係7:2比 以這個投射到公衆上班之下 所謂黎明行動最受影響就係泛黄 咁長此繼續下去 黄籃比慢慢就倒轉成2:7 恭喜恭喜!!

放負

拉

事實係啲人見到mtr山唔到門幾次已經開始嬲同埋鬧啲後生仔

On99

戇鳩
做得黃就會理解

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

反彈撚應投海